不割蓆不分代不篤灰 大家唔記得左??

從來輸都係自已嚇

777用緊急法 放權黑警任打
諗住停區選 假對話
出口術壽中正寑

777驚閪啊

最緊要係團結
示威者暴力畫面??
場場示威 D狗嘅非法暴力畫面多過你d精蟲
黑警咪一直變本加厲
由警棍>鳩拉人>催淚彈>橡膠彈>布袋彈>警黑合作>屍殺列車>被自殺>

最緊要係文宣 掌握傳媒力量先係羸家
由黑都可以講到白
每日謝蛇都保黑警
你地呢?? 分化 裝修都話唔好唔好
我屌你老母啊 裝修錯人就話
而家裝修對家 係真係做過撐支國行為
唔係政見問題

不割蓆不分代不篤灰

係

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施